聽歌台 歌詞完全應驗現在警隊

之前都post過